大家點睇梁天琦，牙琦？

牙琦為香港坐是否可悲

革命之父

邊個再講「依d𨶙樣6年判得少
害班細蚊仔無晒前途」

我會祝佢死全家

梁天琦坐牢瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

你含撚啦又分化

樓主正仆街

夠唔夠你仆街？

唔夠

今次無叫錯梁天倚

個個掛住講XXX 已經無人記得梁天倚

樓豬是黃台仰

你條仆街25過天倚

如用這歌

樓主有食藥

樓主醫返好？